立場live 黃大仙有個後生仔比犬圍

大概岩岩12點左右
係黃大仙某公屋樓下
有5隻警犬圍住個帶眼鏡既後生仔搜袋
搜到個頭盔
之後鏡頭一轉 就冇跟進到
因為得幾個居民係到 驚d狗屈個後生仔

唔好意思冇cap圖 有冇人都有睇到
如果識可唔可以報個平安

大家都要安全 一個都不能少

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

個男仔冇帶口罩 同著灰色衫架